Написать приложение которые будет выполнять следующие преобразования с заданной картинкой (можно хранить в ресурсах приложения) и выводить ее на экран: 

1. Инвертировать зеленый и голубой каналы цвета. 

2. Обрезать картинку по трафарету любой произвольной формы (например, трехугольника)

3. Накладывать на картинку радиальный градиент (градиент должен иметь не меньше 2-х переходов между цветами)

Материалы:

1. https://developer.android.com/guide/topics/resources/drawable-resource.html 

2,http://megadarja.blogspot.com/2011/03/android-xml-drawables.html

3. https://chiuki.github.io/android-shaders-filters/#/